{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201651",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈자랑"
    },
    "text": "金自慢\\n\n江原道江陵市浦南洞1056-2\\n\n韓国料理-サムギョプサル、17:00~04:00、年中無休、50席、肉の味を生かすために、毎日食材を空輸する江陵グルメ店''豚自慢''ガブリサルと、サムギョプサルが好きな方が必ず訪れる江陵豚自慢のグルメ店です。 当店のドン自慢は厳選された食材だけで味を生かそうと努力しています。 盛り合わせセットは豚トロ+豚トロ+サムギョプサルのバランスと、野菜などをたっぷり入れて焼き、こんがりとした味わいが最高です。 いつも新鮮で健康的な献立で皆様にお会いします。 いつも私の家族が食べるという考えで正直できれいに真心を尽くす当店をご利用ください。 \"お金自慢\"の自負心をかけて最高の満足を差し上げることができるように努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "江原道江陵市浦南洞1056-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から04:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "50席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "サムギョプサルやガブリサルなどの韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではなぜ毎日食材を空輸しているのですか？",
            "answer": "肉の味を生かすために、新鮮な食材を使うために毎日空輸しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "盛り合わせセットの豚トロとサムギョプサルがおすすめです。野菜などもたっぷり入っていて、こんがりとした味わいが最高です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの献立はいつも新鮮で健康的ですか？",
            "answer": "はい、いつも新鮮で健康的な献立を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような思いで料理を提供していますか？",
            "answer": "いつも私の家族が食べるという考えで、真心を尽くして料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは最高の満足を提供するためにどのような努力をしていますか？",
            "answer": "私たちはお金自慢の自負心をかけて、最高の満足を提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 390
    }
}